SONY super 35 / apsc mode 會少d noise?

Lowlight Conclusion:

In lowlight and noise the Sony a7S II is clearly the winner with an edge of about 2 stops. However the Sony a7R II in crop mode is a pretty good performer. It can retain good shadow detail up until ISO 25,600

唔理焦距 低光用apsc mode noise會細d?

cinema5D係講拍片

係喎 咁唔怪得 THANKS